沙田柚文宣太撚正

手機廣告？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

真係好正！

唔記得清水印

Nokia 植入式廣告

btw 好靚

推

仲有人用nokia

窮撚

好勁！

想嫁入沙田

做得好就要讀
多謝沙田柚！

依個大埔喎

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

呢類文宣要多d 多謝返選民支持！

港女

沙田柚

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

好靚

我地民主派真係高質過反民主派好多

9 preview?

屌
自動幫我改字
9 pureview

8.1

Nokia乜

馬鞍山好多都被人清晒

大埔定沙田踢？

Nokia幾耐冇見過

Nokia

721
811
831
101
1111

馬友出黎

Tui

遮住其他手足既文直啦

冇廢老撕咩？

屌真係有沙田柚

柚

希望沙田撕紙狗可以匿返入個閪窿到
你睇金大仙文宣被毀慘況

好正

大埔嚟㗎嘛

沙田柚幫手推呀！
中大教大人攪架！

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

正皮比連狗手上果隻沙田柚

連狗

好感激每晚都有中學生同中年手足堅持係中庭痴文宣 係真係每日五點左右就準時出動 真係會好多街坊同大陸人會睇
Btw最近少咗見揸咪講嘢個大叔手足嘅

岩岩睇住佢地貼好心UP
對唔住，今日真係做左隻港豬去食飯
經過個陣都同佢地講左聲加油
下次我一定一定會同你地貼

Waah
我地都設計咗d連登文宣呀

吸吸可危集會有不反喇！一齊推！

要推上熱門!!!!
[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

建議係文宣上加返地址

人地叫少數派

proud of shatin you

集會地點：愛丁堡廣場
要人！

好癲呀屌

小白

又幾得意

我見到有人好認真咁睇👍🏼👍🏼真係會有用🤤🤤

好有心機

錯重點
但竟然有人用nokia仲要係zeiss 鏡

emoji

帝怡

sorry我睇左nokia先

W

我果區勁少黃店

起哂格好正

nokia機係富士康買咗個牌子嚟做
簡單嚟講同中国啲屌米華為冇分別
唔信你入去睇下certification有一大堆殘體字
樓主快啲換機

係個底油左撕紙狗,曱近平或油其他字再貼上去
之後等人揭開神秘面紗

沙填柚

沙田果然係首都

其他區都要努力

Nokia 打手

我都用緊 8.1
不過最近個system 好lag成日crash

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

沙田柚你地

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

連豬真係好得意

香港首都

讀咩

Nokia係男人浪漫

強帖留明

正

好靚 文宣組好勁

啲手足勁到

每次經過都好多人睇

辛苦手足

大家要學

又幾正喎押哂韻加上d圖又正

但係今日叫光復香港都已經冇之前咁多人回應，熱門都開始多返d 無聊野，我形住林奠好快成功止暴制亂

但件事一直未解決又好似2014 咁

係我嗰日仲見到個auntie用刀仔起勢剷 得自己一個又唔敢

沙田人

太靚了

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

沙田柚好撚可愛 當然仲有連豬同連狗

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

呢個真心痴撚線

沙田明明早兩日去都未見到有

NOKIA | ZEISS

沙田柚真係好正

腦魔

帶部3310上前線擋子彈

好榮幸我係沙田䄂一份子

連登夠膽用whatsapp emoji....

Between 相機幾好喎

推呢個

今早都無 放工見到有

好撚正

比個like你

好打意啊屌你老母

nokia

屌你老母

行經睇過，好仔細做得好正
不過 下次其它區再做建議地圖可以再印大啲 老人家未必睇得清依家果幅圖上面啲標示

真 沙田柚

好鍾意粒沙田柚

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

堅係正

Pish

手足好野

好得意呀

如果用黎掟狗

早幾日有人係新城市六樓左同右吊左六七張大字
加埋十幾張

但實際上賣到幾貴下個hk代理on9